祉呼

好似幾正

第二張有少少玫瑰味

金毛幾令

。

收皮啦之前又話人柒

冇證冇據唔好亂咁講野

是很正

好似幾白滑

忙內正D…